抗爭核彈級工具，亦都係最影響世界觀嘅方法

National Anthem

of

United State of America

O say can you see by the dawn's early light,

What so proudly we hailed

at the twilight's last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars

through the perilous fight

O'er the ramparts we watched,

were so gallantly streaming?

And the rockets' red glare,

the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that

our flag was still there;

O say does that star-spangled banner yet wave,

O'er the land of the free

and the home of the brave?

身為香港人 身份比較特殊
由細到大其實對國家呢個概念
係極度模糊
特別係以前小學個個禮拜都要奏國歌
依家諗返起真係好嘔心

因為我哋淨係知道
香港回歸後
大陸淨係識得搞我哋呢隻金蛋
為求目的不擇手段 取得所有利益
所有基建其實英治時期已經好完善
回歸後幾乎所有嘅設施唔係為香港人而做
反而大白象多的是
吸乾我哋香港人血汗錢
依家仲想搞鳩我哋嘅外匯儲備
攞完錢仲要送我哋返大陸坐監?!
傻的嗎？
高技術高/生產力奴隸？

國家國歌對我嚟講完全不是一回事
可有可無
歌詞內容仲要同執政/人民精神完全相違背

但係美國甚至乎其他高級歐洲國家
國歌對佢哋係極神聖

究竟要係一個咩政權
先要令一個其他國家嘅人民
唱佢哋嘅國歌尋求幫助/表達不滿

所以我哋下次集會
要高舉美國國旗
合唱美國國歌
上次淨係一個巴打唱已經咁有感染力
如果我哋幾千人一齊唱呢？
已經唔使叫你十幾萬人一齊開口
幾千人啫 求下你地啦

同埋
如果喺合唱時候放催淚彈
嘿嘿 黑警真係
行為係極度得罪美國
無論係對美國公民
定係係愛國者
都係一種侮辱
特別係軍人

希望我哋可以喚醒更多美國公民
支持我哋追求民主自由
令美國國會更多議員發聲 對中共強烈施壓
我相信如果更美國人知道我哋係咁
一定會有一群民眾出嚟遊行支持

我相信我哋會贏

Give Me Democracy
Or
Give Me Death

呢排Reddit 日日都有有關香港/反送中
希望每日都可以更爆更火
讓全世界更認識中呢個大魔頭

最後
同我背撚左1分30秒嘅歌詞佢

對唔住 係United States呀

好kiu口
不過會試
Spotify已download

push

背緊
一嚟激撚死共產黨
二嚟首歌真係好熱血

噢，說吧！你可看見，從晨曦的曙光中，
讓我們對着陰暮僅餘一道光自豪地歡呼，
激戰過後，那寛闊的條紋和明亮的星星，
依然英勇飄揚，在我軍堡壘上？
火箭的紅色閃焰，半空的爆炸，
皆見證了，國旗徹夜安好無缺；
噢，說吧，星條旗仍高高飄揚在
這自由國土，勇者的家園之上？

10月1號 美國旗海賀国慶

10月1號

國慶日

我哋唱國歌慶祝

本來諗住818唱 可惜落雨

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

其實中國國歌都係好勵志

可惜比支那搞臭哂

個作者仲比支那批鬥死左

第一句已經錯撚晒
根本全部就係奴隸

佢呼喚不願做奴隸的人起來啫

想繼續做奴隸嘅可以自生自滅

Diu 愈諗愈覺得香港到了最危險的時刻